man shek 係乜水黎

有無人知呀？